[
    {
        "randomId": 593
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kashira amanga karakanyagwa",
            "option_1": "Agakono k' inzara",
            "option_2": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngiye ndi imbere ngaruka ndi imbere",
            "option_1": "Umwuho w'amateke",
            "option_2": "Guhekenya amasaka",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kagaba arabagira ku ishyamba",
            "option_1": "Agahinda mu nda",
            "option_2": "Indiga mu ihene",
            "option_3": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Agahinda mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera ishongashonga nagutera ikikakika nagutera akantu kaba iwanyu wakemenya nkaguhemba",
            "option_1": "Igitare",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Ishenyi n'intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngeze mu gahinga mfunga feri",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "So arongora nyoko amucuritse",
            "option_1": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_2": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_3": "Igihu",
            "option_4": "Ishoka mu rukwi",
            "correct_answer": "Ishoka mu rukwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukara irajegeza umudende",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Urushishi ku igufa",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Urushishi ku igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba ikubita ku butaka ya Rujinja abayimira",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Ibere ry'inkumi",
            "option_3": "Udukongorwa",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Rugaju mu rugo rw'imigano",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umwobo wa Dede uturamo Dede wenyine",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Amahembe y'inyama",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    }
]